10點9叫 叫到灰

平時齋睇消息冇開account，但今次真係忍唔住上尼叫下春。我知道尼個時勢應該都冇人得閒理我d無聊野，不過如果有人尼兩個月尼都開始攰啦，我地係度留低心事，互相鼓勵大家呀？

831遮打見

我先

我住果區d住宅疏少少，比較多港豬，自從幾日前一個女仔叫過一次之後都冇人再叫過。今日我特登教定鬧鐘光復我棟大廈，點知10點自己叫完一餐都係得一位巴打應左一句咁多。10點三我特登落街叫多一次，終於開始有多d人應，但我就俾人趕走左死死氣氣翻屋企等到10點半，唔知係咪頭先喚醒左d平時唔敢嗌既鄰居，聽到樓下好多聲開始嗌「光復香港！」「香港人！」我好感動，但都怕嘈親屋企人，所以我特登刪左房門對住個窗嗌，回應翻佢地d口號啦。叫左幾次老豆忍唔住開門沖入尼鬧我，話尼度係佢地方，唔比我係度嘈，叫我出去

其實老豆本身係和理非，我平日出去佢都只係會擔心我安全。但隨住行動升級，佢開始同我講d警察都好辛苦架，好大壓力架，係度發揮佢d大愛我都知個世界一定有好人有壞人，但我唔知點解覺得和理非既佢開始變得盲目大愛，唔識分是非對錯。每次有事我出去，佢都會講一大堆話佢會擔心我呀訓唔著呀，話會有好多人，唔一定要我。有次我家庭聚會早走出去幫手，佢又係度話我唔顧屋企，唔一定要去。我同佢講「屋企少我一個唔少，但香港多我一個好多呀」，連阿媽都撐我，但老豆就比面色我地睇左半日。

點解我只係想守護我地既香港，就連嗌下都要俾人鬧，返到屋企仲要睇和理非老豆面色（利申 醫療兵）。係現場一路救人又要一路避班popo，戴口罩換曬衫咁。幾時開始係香港做啱既事都要閃閃縮縮？ 其實我都知我已經比好多屋企深藍既人幸運，但有時都會幾灰連聽日可唔可以嗌都唔知

好啦講完啦，到你講。我地互相support下啦

最後
831遮打見
831遮打見
831遮打見
831遮打見
831遮打見

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

香港已經淪為一個容不下一句「香港人加油」既地方

大聲公10點嗌到10點半都無人應過

【重要】一人一信去聯合國要求制裁香港警察

巴打同我一樣都係住港豬區